派埋錢比新香港人就想開消費稅

又想吸香港人錢 窮閪新香港人閪有錢買野

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在